# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wagtail\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-06 15:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-20 00:30+0000\n"
"Last-Translator: Matt Westcott <matthew@torchbox.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/torchbox/wagtail/language/"
"zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Choose a report"
msgstr "选择一个文档"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Latest reports"
msgstr "最新文档"

#, python-format
msgid "Sorry, no reports match \"<em>%(query_string)s</em>\""
msgstr "对不起，没有文档匹配\"<em>%(query_string)s</em>\""

msgid "Change report:"
msgstr "修改文档："

msgid "Add a report"
msgstr "添加一份文档"

msgid "Add report"
msgstr "添加文档"

#, python-format
msgid "Delete %(title)s"
msgstr "删除%(title)s"

msgid "Delete report"
msgstr "删除文档"

msgid "Are you sure you want to delete this report?"
msgstr "你确定你要删除这份文档吗？"

msgid "Yes, delete"
msgstr "是的，删除"

#, python-format
msgid "Editing %(title)s"
msgstr "编辑%(title)s"

msgid "Editing"
msgstr "编辑"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Reports"
msgstr "文档"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#, python-format
msgid ""
"You haven't uploaded any reports. Why not <a href="
"\"%(wagtailreports_add_report_url)s\">upload one now</a>?"
msgstr ""
"你没有上传任何文档。 为什么不 <a href=\"%(wagtailreports_add_report_url)s\">上"
"传一份</a>?"

#, python-brace-format
msgid "Report '{0}' added."
msgstr "文档'{0}'已添加"

msgid "The report could not be saved due to errors."
msgstr "有错，文档无法保存。"

#, python-brace-format
msgid "Report '{0}' updated"
msgstr "文档'{0}'已更新"

#, python-brace-format
msgid "Report '{0}' deleted."
msgstr "文档'{0}'已删除"

msgid "Choose another report"
msgstr "选择另外一份文档"
